RedVelvet Umpah Umpah正式上線

G持

倒數！！！

推！！！

好好聽

嘩 連倒個數都咁高汁

10！！！

個留言Bunny fighting
Squirrel fighting
Bear fighting
Chicken fighting
Turtle fighting
Whose here's Wenrene shipper
1 like=1 Wenrene shipper

CHICKEN係邊個

我瘋狂umpah pah pah她們

一位硬

hahahahahahaha

嘩高汁
真心

真心掂

嘩yeri啲rape好skr

hot joy

SUMMER QUEEN

個沙灘廠景

UMPAH UMPAH

Irene qq到癲

個bridge高汁到爆

屌 真心好撚好聽

D海浪假到我呆左

終於正常番

真心好聽

Ok la